一樓一個豔遇

你講先

成個台都 一人一個

喺馬路口邊同過一個呀伯做愛

之後我上咗癮，
每晚凌晨都會落街搵啲整路嘅南亞裔做愛

一樓一艷遇有呀！
有晚上物華街X號，一開門見到個幾順眼嘅人妻，著住紅色 Bikini，嘩！對奶堅大，問完價入閘（其實問都多鳩餘，其實我係唔係都諗住去馬），入到房佢背住我用屎忽磨我賓州，我就狂揸佢對波再潛隻手入去捽佢乳頭

FBI is watching you

自膠睇錯左細路

一樓既樓豬仲唔講